利物浦曼聯和好區

做返朋友好嗎？

一本曼利

人類同獌狗一直都係好朋友

獌狗係人類最好嘅朋友

講野咁難聽架你地。。。

和你老母啊

同你就不了

Y ar bb